大嶼山60歲單車男自炒 頭傷送院

單車男頭傷送院。詹家志攝

大嶼山羗山道近石壁，早上9時21分，一名年約60歲男村民踩單車返家途中，其間失平衡跌落單車，額頭、臉及手腳擦傷，男途人見狀為他報警求助，事主清醒送往瑪嘉烈醫院治理，警方正調查事件。

下下都去瑪嘉烈 究竟北大嶼山醫院既用途係咩